去馬會開左個戶口,佢話要我買場10蚊波/馬先有野送,點搞?

問題係我原先諗住剩係用黎買六合彩
我馬同波都唔識玩,有冇人教下路

league champion arsenal@60.00

送咩

得10蚊

好似係STARFUCK優惠卷

六十倍牙 買十蚊賠六百

10蚊買單 10蚊買雙
2蚊換贈品

睇唔明
無賭過

車仔客勝

$60

係唔撚係呀

好驚俾人撚狗

UE Champions
Champion
1 Barcelona@35.00
上樓G機

話明係親去馬會只係買六合彩

笑到痴左

買場波膽過關啦

barcelona反骨到既我幫手足含腸

你咩迷黎架 咁憎疤

我五毫子換

曼only

唔信

典刀要買10蚊燈燈佢

仲係雲爺爺既fans

咪撚再講佢